收到風阿爺要打擊燈神

中證監今召開例行發佈會，中證監表示，部署2018年專項執法行動第一批案件，將集中打擊通過互聯網、自媒體肆意發表證券期貨虛假信息，充當股市「黑嘴」，並從中牟利等嚴重擾亂資本市場信息傳播秩序的違法行為。

中證監集中部署8宗典型案件，主要表現為通過微博、微信等新媒體發布文章，傳播虛假信息；通過股吧等網絡平台，編造不準確信息誤導投資者；網絡大V（獲認證的KOL）提前買入股票，涉嫌「搶帽子」（即春江鴨）交易的行為等。

媽咪麵馬化雲老貓每天被打
沈大師燒生

要打靶

老貓呢鑊你仲唔冚家剷.jpg

人O黎,同我捉佢番北京受審

樓豬快走

你安心上路

通佢櫃!!!!

老貓

ㄧ拉即刻起佢底
以前財經台正正經經 數據分析
四大燈神一出手搞亂個Party

未見過D人叻到咁 買咩輸咩

老貓最燈，1478一日跌3成，財經台手足統統嚇到腳軟

老貓=chi na man

買大陸股等跳樓

要求中證監 依法取締 早前高調進駐富途牛牛既 賊掠王

有冇大行, 股評人出ge 報告係100%中曬

天滅中共

麵神雲爺好危險